大家已經唔記得VIP事件

唉 連豬

咪撚用囉 on9
渣住枝槍逼你買vip?

咁你買咗未

唉 呢家啲人